好心無腳毛嘅男人咪撚著短褲出街啦

好似周街同人講自己係GAY佬咁

你理撚得我

好想奶

躝啦死gay佬

非gay場sorry

成班gay佬負皮

光管腳

好撚柒

再嘈剃撚曬你啲毛
㩒住你黎屌
邊屌邊奶你隻腳

我剃完可以生返，你呢

我都要keep住剃

樓豬毒到連女都屌唔到
只可以係到串人地冇毛

我有喎，係少左dd姐

屌，有男人唔做走去做gay佬

我晚晚唔同女

反而因為覺得腳毛唔好睇唔敢着短褲

你巴定絲先

樓主J錯人

從來唔J腳

多毛先唔好著 噁心

發現gay佬一隻

紅巴

腳毛簡直係最有男人味嘅野，你居然收埋佢

你就gay
你對腳個森林是咪藏左好多蟲

晚晚洗 唔通你頭髮又好多蟲？